其實譚仔湯底主要材料係咩？

食左咁多年都描述唔到個湯底係用咩煮

有冇巴絲食得岀？

大麻

豬骨湯 加花奶

真係食唔厭

化學粉+水

譚仔姐姐既汗水

三滴香

MSG

我以為純味精

米線= 塑膠
攤凍過你就知

大麻籽

最主要既材料一定係水

一滴香？

我都估到有人會咁答

咩黎，大陸啲地溝油？

似阿，食到啲人溫溫燉燉
問咩湯底又講唔岀
但係又成日去食

化學味精 熱水

屌你老味無證無據一味靠屈

咁文記果D係咩黎

依加係日本公司 唔會係一迪鮮啦

雞湯+金華火腿+花奶

你答